[香港又輸] Dyson總部將由英國遷往新加坡

近日英國議會表決脫歐議案，成為全球焦點，而支持脫歐的 Dyson 創辨人 Sir James Dyson，最近有一個對品牌至關重要的決定，就是將 Dyson 現有位於英國馬姆斯伯里（Malmesbury）的總部，遷往新加坡，而一眾品牌高層日後也會在新加坡上班，其他本於馬姆斯伯里的員工則不受影響。

創科500億

唔通搬黎中國香港，比人偷技術咩

支持脫歐
但脫完歐就遷總部

支持民主投票嘅結果同保護公司利益有衝突？

香港租貴, 無人材, 多間諜
搬黎就等執

當初諗住脫歐會係正正常常咁脫
點知而家搞到一pat屎

見過uber仲唔怕黑咩

心痛點解香港會搞到咁撚樣

Dyson有冇 中國山寨版

淘寶大撚把

而家最正常

仲諗住可以同EU 講數 唔好玩啦

垃圾公司，唔揀支那，一定追唔到科技
到時支那有Dieson，支那又贏

香港獨立經濟體既地位都岌岌可危, 現有外資唔撤都偷笑喇

英國脫歐入亞

兒登仔敢唔敢話英國佬踩港

好多大電器廠係出左DYSON 1年之內都出哂類似外型既機LU

你起淘寶search 小狗吸塵機 包你哇左一聲

child登仔不敢面對的…
其實西方也有很多虛偽的人，否則中共國怎會坐大呢？

痴撚線

話說點解淘寶要登入ac先睇到野

中國都就死咁
以前啲公司想進軍中國市場先係香港做試點
香港樓又貴，員工都要地方住啦
搵鬼黎咩

最近去完新加坡
真心覺得香港係偉大共產黨帶領下係垃圾都不如

早排侵同金仔見面都響新加坡,已經話你知香港已經唔係同一level

dyson喺新加坡早有研發基地
生產亦早已移師馬來西亞

SG + MY 點都好過
HK + CINA

香港喺支英決定前途嗰一刻
已經注定要輸畀新加坡架喇

dyson 又貴又唔好用
買bosch 好過

把爛風筒同吸塵機，仲有果舊用手撥都涼過佢既扇，有咩技術可以偷？撚傻仔佢就叻，技術喎

又要多謝蛆國

新加坡獨立主權。 香港從屬中國

新加坡好多野都唔export香港

新加坡都幾慘
成日都要同香港比
人地明明係北歐國家

香港搞tech 嘥氣啦
要18個先搞到個system 拎$4000

唔係好明成件事同香港有咩關係

鄭若嬅於2019.1.18在北京與最高人民法院副院長楊萬明，簽署《關於內地與香港特別行政區法院相互認可和執行民商事案件判決的安排》

等同將中國法庭的判斷結果認同與英國或紐澳法庭的級數 ! 後果是中國法庭的判斷可以拿來香港，當然需要經香港律師，向香港法庭申請一個登記程序，香港法庭確認符合<新安排>內所列的條件，那麼就會出一個本港法庭的判斷書，香港被告正式敗訴，原告可以在香港向被告查封資產、釘契、查封銀行户口，及申請被告破產了。

香港地，沒有最瘋狂，只有更瘋狂。 妳可以如果做或自保 ? 答案是不要去鄰國、不要與鄰國人做生意，因為鄰國人在鄰國法庭告妳違約、侵權等等，他在鄰國勝訴後，經簡單程序，就可以變成在香港勝訴，不需要經過香港的正審過程了。

遲下金仔去河內係咪河內又同香港唔同level

國產die神係時候出世了

唔好講鄰國先，香港個樓價仲搬黎?

你咁高明你黎講下點樣"正正常常咁脫啦

根本班仆街諗都無諗過會贏 單純想消費脫歐口號黎做政治資本

人哋dyson 又無大大隻字寫撚住香港係垃圾所以唔嚟你咁撚大反應做乜

不過你班柒頭點都要踩㗎啦，之前哈佛同港大一齊去科學園搞lab 你班仆街咪又係屈人偷技術

咁如果侵同金係河內見面呢？

係香港先賣得咁貴
外國平好多
雖然比其他牌子貴
但真係幾好用

就係成件事同香港無關係先有問題呀嘛

第一次個意義大好多
第二次去河內,反映緊香港過去sell響東西方陣營中較中立角色,已經淡化左

香港始終有president屎嘅影響力喺度
美國點會揀啫

你地臭閪支那過期半年既疫苗最有技術

依個真

中國成最大贏家

早排咩雙11 12 個個youtuber都開隻老番Dyson

原來dyson 諗住黎香港咩

其實新加坡超越咗香港好耐 唔洗再討論

香港搞科創仲差撚過大陸
要錢無錢
要人無人

去新加坡有好多個原因
其中一個原因係新加坡有軍隊
而侵同金黎香港
安全係好大問題
你都知香港d警察海關幾咁巴閉啦
搭飛機可以handcarry幾把刀

有冇邊個彷似功能度高 性價比高

得罪講句 而家新加坡各方面都遠遠拋離香港啦
由其係同國際接軌方面
香港大把人材都去左新加坡發展

其實無
dyson個摩打又細又快

其他其實得個樣似，用落係同真比差DD

把風扇嘈到仆街

有隻日本抄到似同外型好過佢
價錢平一半
個時都心思思

香港有本地薑創科實業 HK 669

總部紥根係香港

不過R&D 去晒外國大陸

CEO James Dyson 都係佢旗下品牌Hoover出身（未收購前）

共實外國買V8，好多時減價港紙二千蚊都唔駛
refurbished可以更平

輸乜撚野啊

就係因為你得心痛呢個行為，但都keep 住返工不了

懶係開箱測試
結論一致係隻老翻吸力夠勁價錢平一大截

支持脫歐
然後脫歐前就第一個搬走

香港係有分部

其實香港有錢有人，但 D 錢去曬唔係相關既人到，相關既人無錢咪唯有做其他囉。
講人材香港一定唔小

咁我咪買貴咗
black friday買咗部v8 animal
約港紙2700
不過都用得好開心

同買apple 野一樣， 生活態度 （柒嗰隻）

新加坡真係教育人才, 就算要移民都唔係易, 有技術先去到
香港剩係需要培育港豬, 再溝埋支國班垃圾落黎
仲未計租貴

唔係好識外國網購
剩係買過iherb
有冇邊個外國網比較好
番新機唔驚易壞咩
想買佢10月出個個 捲髮器
但太多選擇
仲考慮緊

animal係咪多D頭架
平過2000通常得一個電動頭加個刷

番新唔記得半年定九個月原廠保養（外國）
你見佢係貼個新既s/n係舊上面

不過我仲用緊V6

長棍+地板機動吸頭、細機動吸頭、窄長吸頭、短身有刷吸頭，網店買再送多件配件

大穫，以後都無dyson水貨買

仲有隻三角形唔知吸咩嘅頭

咁抵啦！個細電動頭單買要五舊水啦

真心唔明咩心態
香港係差都唔駛下下搵位踩嘛

人講你又講

Dyson Cyclone專利過左期，由是又唔可以叫山寨，係開放使用

啲税慳返一半有突，高層又有波妹buffet食.

由1997年7月1日開始，香港已經絶望

識唔識改名㗎

daysan, doysan, daysnn, dyason

唔搬埋去馬拉
反正佢啲嘢好多馬拉製造

dyson呢幾年為我帶來左無窮嘅歡樂
Sir Dyson好野

新加坡又贏

所以我都好奇怪咁都踩到港
如果DYSON 話原本遷往香港改左去新加坡, 踩香港都合理D
佢一路都無話會黎香港WO. 呢個世界大把公司總部唔係香港啦
踩港撚咁都入到?

諗多左啦,香港堅係冇人才

過去20年有幾多叻人會係大學讀理工科

熱死

連登仔又吹奏新加坡
冇聽過jobs for FTs ns for sinkies?
大廠搬總部去新加坡你以為益新加坡人？
連登仔真係天真過天真嬌

電腦好似唔洗

哦，發現問題提出就係踩，報喜不報憂就最啱，當年李光耀要搞好市容，大大聲係國會到講新加坡呢家好似垃圾堆，咁當時新加坡人係咪話佢踩坡撚啊？真係愛港就應該要面對問題，唔係只係識讚讚讚

DYSON 總部由英國遷去新加坡, 問題係咪係英國度?
又會關香港事
無人叫你報喜不報憂, 不過狗屎垃圾都抽埋踩港就好撚令人懷疑

踩港既野

我都會罵香港政府廢 香港人無公德心
但唔會好似咁樣搵嘢嚟屌

贏左就香港人既奮鬥成果

輸左就因為97年回歸累事

香港🇭🇰仲有咩好

要

係咪奮鬥成果我唔敢講
不過回歸一定係累事, 無論教育醫療房屋全部衰過97前

呢個POST 真係搵野黎屌既極致
唔怪得連登會死